覺唔覺得屋企人戇鳩揀咗屯門做呢個屋企，唔揀天水圍做屋企？

屌你老母垃圾屯門，根本就唔應該棟屯門做屋企，應該㨂天水圍啊！

天水圍先係天堂，屯門呢d城市根本害鳩人，令人成長充滿缺憾！

認同就一齊搬去天水圍做過幸福天水圍人！

屯門有咩問題

利申: 住MK

下世咪撚做屯門人，屯門同屯門人都係全港九個新市鎮入面最低賤的！

要住好d就要入天水圍住。

屯門嚴重缺乏空間發展，起埋d樓又矮又細，密度又唔夠高未能善用土地，導致屯門人生活既屋企空間逼，唔夠天水圍起得大。

令屯門人成長都出現嚴重問題，應該要叫屯門學天水圍咁起高密度公屋

天水圍

係好多南亞人囉不過

屯門仲多，連印度人都有

唔使爭 兩個地方都係垃圾

印度都係南亞範圍

天水圍西鐵無位坐，甚至上唔到車

樓主有咩唔開心既經歷啊

又係你

屯門好逼，d樓起得太矮害撚死人，天水圍反而因為起得夠密，做就到居住空間極大！

天水圍仲要發展左屏欣同wetland seasons park，發展出大天水圍都市區，呢一點屯門真係收得皮

住北d仲可以收埋大陸訊號

我住屯門 31樓
咁都叫吳高咩

住碼頭個邊表示好撚正
係條河臭小小姐其實都冇咩味

呢邊住得舒服 但係近排好多樓係咁落成 覺得迫左

點解唔座座都起到40層高先？

屯門係2000年代都有樓起，但起得30層，太矮太矮啦

天水圍起到40層

聽聞屯門要騎牛返學,都幾好呀

都係鄉下牛屎地方 差唔多

亂入
住市區真係唔知屯元天有咩分別
都係鄉郊咁 d樓好矮
揸車入都要半粒鐘up 好撚遠
利申 去屯元天10次都冇

屯天元就摺埋啦

但香港有幾家上市公司主席係出身屯門

印度人咪南亞人